新手一問 車牌問題

筆試pass左但冇去到路試而張考試信又唔見 可以點做

比錢再排過啦

510

點解唔直接打去運輸處問？